兩個都係天使,到底邊一個先係真天使?

一位係會同大家講早晨既雨琦天使

一位係會保護大家既舒華天使

雨琦贏十條街

微博福利係幾好…

兩個都不了

sure轉做美延就差唔多..

美延係假天使黎,佢頭上冇光環,我見過舒華天使成日打佢

g X2

2個支那人?

舒舒

minnie先係囉

很想佢用手套同我x😢

咁講野都得既咩